有冇人睇左 ROBIN HOOD 箭神 · 第一戰?

IMDB得 5.3/10
Rotten Tomatoes 得16%
有冇人睇左可以講下係咪真係咁差？

好期待，星期六睇
唔好劇透

國內國外都話套戲差
似堅伏

陣間去試伏

好睇
幾啱香港人睇 講革命

will就係飯民 主角係本土

話伏係因為唔想大家睇革命既戲

講左幾廿次 未撚睇影評都唔撚準既 venom係例子啦

信自己 唔撚信影評

個故事係中世紀定現代
啲衣著一啲都唔似中世紀

教廷係中共

都覺 底衫底褲直程就係依家冬天著ge 底衫
仲有皮褸

中世紀 但佢啲動作拍到好似現代戰爭feel
值得睇吓

我都覺得似

飯民只想一直食政治飯 無諗過真係幫市民
等最後為啖氣仲要加入中共

套戲就好似講香港咁 一模一樣

btw 一套戲有齊2個性幻想對象

睇到同香港一樣好有代入感

主教同治安管?

動作場面幾好，響阿拉伯打到好似現代戰爭咁，
中後期發覺有太多信息講唔晒，
就個係咁意收左個尾就算

黑人完全唔洗蒙面，robin響礦場唔蒙面都冇人認到

方向正確

劇情大路
場面精彩
服飾幾有現代感
幾好睇

耶撚瘋狂負皮

左膠

古代版kingsman

英皇電影BT睇